夢見十月一有間狗屋燒著左

嘩
火光洪洪
認唔到邊間
燒到啪啪聲
嚇到我即刻醒左！

煙花已經冇得睇，仲要大火燒屋，
希望入面既人安全冇事啦

狗屋又點會有人呢

記得閂左供水系統先

紅燒狗肉

好擔心，希望唔好成真啦